觀塘晏就飯有咩好食

有冇推介

百里香

阿元來了

呢間真係唔錯
辣肉飯
不過奶茶好撚難飲

秦Cool

工廠區好似有隱世茶記

麥當勞

BBQ

土城

東廣場求其一間

光榮，新開咗喺apm後面

factory 99

泰cool告急

自己上黃藍app啦

唔係執左咩

成日都好多人等
有機會去食

依間好食
不過我唔近巧明街

碼頭熟食市場1樓
拿督

泰國船長船麵

邊度

堅好味😋，又大塊又底食

印度佬推介：oh my box

小伊甸

自取等得耐唔耐

韓家30蚊韓式炸雞飯

豪隍點心工房！

泰cool 出名屌客
漏單 問一句 都西口西面

真心不了

撚手(外賣)

呢間雖然好黃 但真係好撚難食

改咗名咋嘛，同一間嘢嚟

仲要零服務

海潮?

oh my box

Oh My Box 世一

好多oh my box打手

珠記冰室

coffee slave

東廣地下好多黃店
駿業熟食中心有百里香有土城,隔離有龍城,紅茶,him's cafe
轉入鴻圖道牛頭角方向幾間茶記,又有越南嘢,又有間黃嘅cafe
巧明街向牛頭角方向去到老麥附近有個細food court叫愛琴坊

一屋兩餐社區廚房計劃

你就係官方omb打手

光榮
豪隍點心

翟道翟

點解負評

呢間肉骨茶同咖哩幾正 喇沙都唔錯

要11點前落單，去到直接比錢拎野走人

嘢食OK嘅，但座工廈真係好污糟，
有次搵錯大廈行咗去一樓到，臭到呢

白飯同湯任裝，大廚煮嘢好食